我哋俾個文宣page呃錢 仲要屌返我哋轉頭 大家幫手SHARE唔好俾佢地再呃錢·也

自己睇內文 自己分析 blame the victim 要不得

發生咩事

我都唔知

唔好推

以此內容建立新主題？

應該係

點解會開咗嘅

你好好笑

唔好打咁多飛機啦

好柒
仲要開喺CC台
要比人屌

關事咩

冇人入嚟㗎啦，個標題咁唔完整

屌笑到仆街，心諗呢個時間出po又唔講聲

叫連仔del po

今晚玩你問me答
睇吓邊度開台就邊度玩

我食花生，今晚唔上水了

RR哥

以個po嘅作用係令人笑

一齊玩

本身好眼瞓，多謝你

食花生就夠

笑醒咗
有冇咁好笑

一齊食

好

我食花生

唔知，今日太眼瞓，精神狀態有問題

咁我都唔玩

我都食

又真係好柒 好好笑嘅
發現開咗嘅時候 都笑咗

我部電話發生咩事

申請del po